發唔發覺而家少左警察行咇

啲警察一出嚟好似就會拉人咁

冇警察嘅地方就最安全

一隊狗full gear 都比街坊屌到仆街，2個行咇仲唔淆底

而家呢埋係架車度唔出嚟
係地唔覺多左警車咩

一個唔好彩撞到五六個勇武巴打佢地就碌柒

減少露面，方便係週末扮嗮市民煽動衝突。

麻包袋

都好 唔使見到咁多過街老鼠
但比較擔心佢地咁得閒又會多左風化案發生

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

有勇武就安全

去到邊都比人鬧藍絲打人都唔拉 要佢地有咩用

直頭好像由69開始無罪案發生咁

黑警都有上連登mon住，勇武巴打又話麻包袋又話要還眼咁，嚇到入安全屋蛇王

過街老鼠

自從69後 冇見過警察行咇

唔行咇，通常都守車站
日日都見到查細路，細個廿歲就會查

行親成大隊人
有冇驚到咁

依家係冇
唔係少左
真係未見過

上個禮拜響大成街見到成隊狗四、五個著防暴上曬甲響度巡，驚死到

得返地鐵入面見到

抄牌都警車接送

多人既地方會有, 例如灣仔果類有見過
其他時間見到既都起碼4-5個一組咁行

好奇
而家收到call係咪一大堆人睇一單case
驚伏擊???

平時金鐘月台固定有幾個黑警 依家驚到唔見人

同意

========
咁都無200000個簽名？

罪案少咗好多添

依家邊敢無gear行出嚟啊

拎正牌蛇王

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

夜晚睇到一條軍警企係荼餐廳唔知做乜

佢地冇full gear唔敢行出街

等凍撚水

最大犯罪集團自己忙住打人咪冇得犯案

佢地舒服晒

之前遊行日子見過兩個軍裝喺荔枝角爭鮮買嘢食

無警察社區仲治安好左

有敵意嘅地方就唔去呀嘛，咁咪淨係可以留喺狗屋

唔敢行啦

見過巡添馬公園要五隻狗一齊
應該淆到仆街
狗在做 天在看呀

佢地咪白逗糧

係
得啲狗車

其實香港警察真係好撚唔專業,
比人屌兩野就乜都唔撚做

一係就等出動鎮壓示威者
一係就全力翻睇CCTV
其他殺人放火強姦一律不處理

其實扮曬做手足

呢兩個月狗抄牌啦

我成日覺得班警察日間走晒去休息

行出街隨時唔知邊到飛隻雞蛋埋黎

係咪驚真係會有狗俾人殺撚左

依家班狗4-5個一隊行

發夢個陣聽人講而家每2更就少左1更

邊行邊比人屌 過街老鼠

其實無gear 反而無人理

你call999,佢實要出～不過可能一隊

仲會做野架咩

黑=白
殺人放火金腰帶

蛇王就蛇王啦

係囉，點解嘅？

明明冇咗成千個細路入少年警訊夏令營，佢哋應該冇細路哥玩好悶㗎，去晒邊呢？

察覺咗好耐
可能咁啱撞唔到有狗掛

狗車就見到
就係唔見有狗仔行街

但係多咗好多狗車
出街起碼見三架

好似少咗休班警犯罪新聞，應該係OT到無時間犯罪

麻 包 袋

區區都比人屌，咁行

點

冇警察=安全
因為安全,所以警察先夠膽出黎

罪案都少左 無晒休班警犯案

平時見係2條友行，依家見6條友一齊行

Pc仔邊個得閒理
係一堆狗行埋一齊先比人屌

上星期見到有藍帽子（無裝既防暴？）
十個左右一齊係TST行bid
柏麗大道同海防道

荔枝角勁多狗

失職

覺

冇十個八個一齊 點敢行呀

落地鐵站簽簿都要4個，係街你想見到孖泌有難度

好少狗真心

做單撞車冇人受傷都成車人架

唔洗捉賊啦,打市民咪得囖

如果想見差佬，可不可以留在警察宿舍門外等見佢地一面？

牌都少抄左

成班收錢唔做野，好快解散。

黑警唔見得光
唔驚麻包袋咩

香港犯罪率降低警察可以炒晒佢

因為要留力攻擊市民

根本集體罷工

行咇冇得戴頭盔反光紙
驚俾人點相老豆搵仔掛

要睇連登

其實一直都少
未發生之前好多年前已經唔覺眼唔覺真係有人巡邏

因為行街俾人屌就可以唔做
咁咪乜撚都唔使做

我反而覺得醫院小左警車 之後日日拍兩三部係ae門口

利申：返醫院工

行係條街到連小朋友都屌你既時候
仲要唔覺得自己有問題

淨係敢買現成野

之前都好多藍衫

報狗引佢地中伏見到

成日搭地鐵見到 打孖上

過街老鼠 人人喊打

跑馬地一個月未見過有差佬行咇，長期得咖啡仔抄牌

行咇果班軍裝新仔, 一陣比人麻包袋

今日有幸見到一pair
留意到佢地而家行咇都要掛定隻防暴頭盔係腰
做警察做到咁 真正黑社會笑鳩你啦

少左行bit 2隻變3隻行

勇武佢地唔驚
係驚比中共買兇殺幾個, 然後用黎藉詞出兵
上哂 full gear 有得開無雙就話, 依家見親都3隻以上
香港打工仔, 最驚死

就算唔怕麻包袋 都唔鍾意比街坊屌啦
過街老鼠

係咪轉左放5日假 星期六日先出黎比人屌

3萬個, 全警臥底

佢哋call照有接，不過全部用警車出入

試下係中聯辦附近行下
淨係果度好啦 其他地方係冇架

呢樣真係驚過俾人打, 打唔會死
驚俾中共隨機暗殺一兩件就真

你call999,佢實要出 <- is this a joke?

香港罪案率低係咪關警察事呢

九龍灣有,通常三人行

出嚟想比人屌咩

錯喇，添馬、西環、狗屋外成日有咇，不過一定多過兩個人

尋晚行過葵芳見兩隻狗行過 , 行得好快咁上地鐵天橋 , 但又行到頭dup dup 鬼鬼鼠鼠咁 , 個個街坊都好警覺咁望住佢地

麻

五大訴求，缺一不可！

我行街見到狗 個心都驚一驚 一陣屈9我咪仆街

其實冇少到
係不嬲都少

對上一次見到係差唔多十個係tsw行

試過行落樓下街市見到有商販手指指想佢地幫幫手居然可以大大聲話我地而家唔做呢啲嘢架喎

唔敢出黎啦，一陣比人圍毆

解除狗察 用解放軍取代

咁就要再吹大啲

少咗但有行，每次最少4隻一齊行
通常一白三藍

幾時先到姐

其實抄牌都少咗
抄都主要係咖啡仔抄

賊係有樣睇

cut 更放假
依家連抄牌都少

不了
天氣熱 要留係室內同大sir一齊嘆冷氣

驚咗麻包袋！

返工返到過街老鼠

三皮照袋
乜撚都唔洗做
818銅鑼灣天台維園一隻都見唔到
平日係街已經無見好耐

警署門口,宿舍門口,睇你點避

三個字: 麻包袋

機場以前D狗會一兩個咁行
而家見親都4-5隻咁行
仲要有晒頭盔
食飯都要去staff canteen個D可以睇到人有冇加料既地方食

驚到唔敢出黎

行出黎俾人屌呀！?

匿曬入車啦 仲行咇唔驚比人麻包袋咩

警察而家放一至五, 剩係返六日

仲要D狗係staff canteen唔會同人搭枱
一定要自己圍爐先敢食

可能平時做得衰嘢多 驚露面俾個天收左

未見過落大雨落水狗遊街

係淘大附近見過5個一齊行

呢個真

真，黃大仙竹園已經好耐無見到軍裝行咇

落雨好似無遮拎得件雨褸我都唔清楚

喱係冷氣房就有糧出 班狗真開心

早排先係度打飛機話香港犯罪率好低
屌你 根本有佢地同無佢地基本上低
香港既法治同自律性都已經可以維持到犯罪率低
佢地要打擊就打擊黑社會罪案啦 呢家仲要合作

只須強大自制力，就足以撲滅罪行

我諗佢地一踏出警署門口就開始腎上腺飆升一路keep住百四百五心跳率直至收工
咁搞法真係命都短幾年

佢地行到邊都俾人mon撚住

多咗揸架警車周圍兜
而家除非阻路 唔係嘅牌都唔抄

未見過落大雨查身份證驚整壞rfid?

講清楚，系香港警察👮‍♀️

系你老母

吹大左

呀嬸呀婆係咁鬧，細路12一13歲幾個一齊又係咁鬧 做警察同做隻過街老鼠冇乜分別 揾個架步坐下好過週圍行喇！

雖然話怕比人鬧，但唔代表可以唔洗巡邏

冇仲安全

行唔行都冇所謂 冇警察反而仲安全

第一日知？

買外買時 都要走出黎見人

屯元天荃灣個d真係勇武保護，要警察廢既

一人帶一個麻包袋，會唔會當大殺傷力武器

差狗去晒狗車涼冷氣, 上網屌廢青喇, 行都懶得行

死黑警

肯定成班喺狗屋到蛇王

番工收工至少三四個一齊行

有冇諗過係攰要休息返

交通意外冇人受傷

黑警話 唔會到

電話畀RN你

自己影相

有需要自己去調查組

利申： 一手經歷

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

青衣文宣，全民文宣！荃葵青游行！！

點解?係波

其實係咪減少巡邏，保留體力？
或者啲人力用晒嚟睇cam搵證據拉人嗰啲

其實不嬲都唔多
唔知去邊到蛇

根本香港治安好就唔關黑警事

借位推po

中國人喺溫哥華集會做納粹手勢！！

依家多數係車到 唔好問我點解

而家見親都一隊行

比你認得曬啲人 點做卧底呀

之前咪有po成班巴打係地鐵啤撚住個pc狗

呢兩個月未見過有行咇

佢地份糧真易逗
依家bid都唔洗行

可能D狗去哂機場，機場多左狗

最近見過因爲家庭糾紛報警，都有四五個上樓

老鼠夜晚出沒

有無fc行咇係咩一定要，如果係職務，咁宜家就係失職

成日蛇王架啦呢班垃圾

都唔知佢地生存既意義係乜

不嬲冇見過警察行咇，係街見警察都係有人報警

行唔行都係咁
差館都鐘意落閘就落閘

今日先係西環見到抄牌

少咗抄牌

手動轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

#死左五個人
#無左一隻眼
#拉左六佰幾個人
#食左二千個催淚彈
#如果你接受唔到咁講
#又點說服大家接受林鄭政府
#以上每句都是政府官員教的

以前一樣係咁
貼錢養貪腐

只有關特權階級事既罪犯先會出黎，平時就係狗屋儲力等周末出黎打市民

做又3百6 唔做又3百6

屌佢地老母 皮幾人工，龜縮係狗屋9hea hea

佢地職責係打鳩市民支持黑社會...同以前唔同嫁啦。

兩皮幾

大家見到罪案唔好就手旁觀，記住一齊出聲大聲喝住條友，狗衣家咁似係想做個勢，叫d老黑出黎搞多d事，等d人又話香港社會需要警犬

點解叫大家出聲唔出手係因為法律已唔保障大家，呢面自衛會變傷人，對家開槍變英雄，圍撚住條友大聲屌加影相，有咁侮辱得咁侮辱就得，放哂上網俾人笑，睇下會唔會再出黎行，記住報埋俾生果報

因為一行就俾人睥或者俾人屌

聽聞現在已經取消大部分行咇，就算有都係幾個人一組。實在太多人問候了。

聽講原本巡邏三更轉兩更，一更得5,6個人，做條撚

除左示威個日 同附近地區之外 未見過差佬

睇黎好驚麻包袋

麻包袋都唔會有人割

岩先見到處理嘈交都7個差佬
兩個cid

多咗OT
少咗休班警
罪案率下降

麻包大袋袋

哩句真
夜晚返屋企寧願見鬼見賊好過見到警察

一出就要疊馬

唔覺，反而多咗，有時唔止2個
可能係因為我屋企同公司都係近狗屋？

阿Sir收人工喺差館涼冷氣唔使同你解釋

佢地要比黑社會時間做嘢吖嘛

呢d風化案仆街大家一定要處理好，呢類犯正常邊面都會直接俾番個公道受害人（請盡量防止呢類罪行，唔好令受害人有機會被害）

覺呀 唔敢行出黎

其實係狗怕熱所以出現in door多

行必少咗，抄牌都係有車接送

試過上兩禮拜響旺角見到無裝
不過成8,9 個一齊行

報警半粒鐘先到

都唔出狗

哪裡有警察 哪裡有黑社會

小學生都識約數, 約左前三隻字

警察 = 黑社會

唔出嚟仲好
我驚係街見到佢哋

唔好傻啦
想有意外等香港人覺得唔可以冇警隊咋
好彩香港人質素高未有咩意外咋

比白衣搶槍點算 雖然佢地算己友

根本香港唔需要班狗

我淨係知幾乎冇警察抄牌
69之前既時間
唔單止係定時定候抄
而且係停得唔好都有機會屌你兩句

不嬲差佬蛇王都係係車上面

行咇目的得返check𡃁仔要佢地罰企同非禮𡃁妹 過街老鼠夠膽走出黎咩

撚夠膽走出黎

而家投訴噪音班狗既動作會係點？兩個上門，加樓下架車至少一個留守？

有冇人知？會唔會樓上樓下一齊俾人XX架？

呃夠ot有錢休息

依家休班警負責行bid

有事就call衝鋒車

尋日步行去維園沿途都冇警察啦，香港人咪又係咁守秩序，養黑警簡直浪費糧食

驚死

以前樓下一日抄幾轉，依家任泊唔嬲

雨革後已經係咁

暴政面前全民皆兵

宜家聽到果d響警號車聲99.999%都係救護車同消防車，得呢兩隊去保護市民架咋，當班警察死左得架啦

你岩
不過有晒證據都唔搵人祭旗就抵屌
仲要解畫解到咁柒

冇錯

其實要投訴下 行咇係基本職責

響差館屌緊大波madam

仲敢行出黎咩？
麻包袋等候中

好想知係條街比狗見到拎住麻包袋 會唔會告藏有攻擊性武器

平時屋企樓下逢週末幾隻狗掃街抄牌
靜咗好耐之後
今日竟然係咖啡仔抄

仆街 唔做野？？白出糧 搵人監管下

中共見到我地都笑到gap gap聲

住西環,除左l
中聯辦同7號差館之外,
真係見都唔見有

其實有佢地岀現嘅地方先會發生風化案

香港成為一個冇警察會比有警察更安全嘅地方

仲有佢地啲休班警
成個犯罪集團出曬黎

真理

有警察先有事發生 香港獨有

唔講唔覺 一講就諗起冇見過

啲警察冇休班，狼開OT
冇晒罪犯，冇人犯罪了

近兩個月除咗政治犯外，基本都冇晒人犯罪

講開又好似真係

系你老母臭閪

唔係呀
一直都係咁架啦，以前都唔覺
根本班狗無示威咁多年行咇時間都係向蛇竇上網吹水
唔係點解而家咁撚憎我地

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

820/821/822 死線（未定好）

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

少左警察但多左唔少警車

可態麻包袋咗唔少但係高層封鎖消息

可能卧底扮市民呢，佢地依家有鋪癮丫嘛

其實揸J淫狗有冇比人起到底?
個巴打好慘

抄牌都少左好多

淆底，不了

行親都三隻以上一齊行

行咇有撚用咩 有咩事咪過到嚟大鳩你

你咁樣冇得告喎 最多告你兩個互毆 到時棧有排攪咋

乜警賊會行咇嘅咩

怕比公安殺

浪費納稅人嘅錢養班垃圾

琴日黃大仙返屋企見到兩揸，而家興6個開 party咁一齊行必

上次係何文田見到行咇狗 六隻一齊行 砌隊戰隊都有凸
霸晒條路 有冇咁撚驚呀

有黑社會幫手執法, 唔洗行咁多咇.

呢排好少見警察
會唔會驚

淨係見過抄牌 交警

好撚煩，個個係度講，但都係得個講字

西環大撚把

因為犯罪既野已經係返工時間做晒

吊報䅁服務都吾like 就關，仲會有行咇？3條行車線，2條泊哂車都無人理，塞死哂！

見到都痛睇下隻狗個樣，勁似想殺人咁款

之前有幾隻狗來港大set roadblock
俾港大學生屌到瀨屎

驚麻包袋

平時夜晚見唔到 要到三更半夜鼠出嚟嗰啲係
甲由

DLLM 唔通popo靜雞雞罷工？
立法會應該檢討下popo出糧機制，重點係唔好比popo呃咁多ot

要補假嘛

因為報紙 日日主要報導示威, 所以小左報 輕微罪案
例如偷野, 非禮果D

以前無示威, 報紙就要用 輕微罪案 去充數

緊係啦 比人屌到仆街
利申 係街見親就屌

無見過

街就真係好少見到黑警，頭先機場見有3個軍裝

有人行，但見親都係幾個一齊行

行一條街俾人視姦再彈開，好驚警察打自己。
今時今日話俾人聽做警察，隨時斷六親。

唔好意思，借個位～～～～

【824觀塘遊行】818都批，824和理非 唔係唔批啊？

光復香港，時代革命！
點燃香港，全民覺醒！

無佢地就無罪案

係 上次樓下報警，5個pc 其中一個持盾

但聽街坊講有精神病人先持盾

因為治安差所以冇警察出嚟行囉
當治安好嘅時候自自然然呢警察就會出嚟行㗎嘛

過街老鼠唔驚畀人打咩出嚟

銀行金鋪果d 唔是要簽名？
定係又做馬 一個行簽曬果日 or 幾日之前簽定
而家無政府狀態 如果有第二個葉繼歡 佢肯定發大達

頭先經過小瀝源警署 熄咗燈 落咗閘

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

屌真係 我仲心諗班狗係咪想做到好似香港好唔安全咁

push

係啦啲人通街斬人就冇晒警察

我同frd都咁講
呢家政府警察都全力做政治任務
打劫金行錶行應該冇咩人會理

都有嘅，6，7，8個咁行囉
利申，住大西北見過

出糧打市民架
行咇

仲以我諗多咗
呢排的確唔多見有差佬行

琴日仲見到成班藍衫POPO係太古站月台好似圍黑衫

D車隨便泊唔怕俾人抄

啱啱響烏溪沙港鐵站見到兩隻狗行出閘口

馬路白咋都唔多隻

三萬人既警隊變晒防暴同速龍

除咗警察仲有咩人可以睇個巡邏箱有冇巡邏紀錄？
唔想俾佢地平日白逗人工又呃ot
起碼都要出黎受吓班街坊白眼

D龜車都左匿右匿咁
今日行行下見到有架匿撚左係轉角嘅掘頭路入面

做狗做到咁

上次係東鐵站站見過2個，上到車諗起可以困獸鬥屌下佢 轉個頭唔知走左去邊

[突發] 全民衝刺

有鑑於政府思維日益緩慢
探其病因乃連接管道出現廢物積聚
以致遲遲不接納5大訴求
現期望各界市民攜手去除污垢
。。。
喺每小時嘅零零分同埋30分一齊衝刺(沖厠)

一齊衝刺 你我做得到

行咇得兩丁友一定會比人麻包袋

我地除暴安良好市民來，三萬黑警走唔甩

馬鞍山表示未見過

禁日見克警去個體育館廁所都成班人去

連抄牌都少左。。。

淆

過街老鼠人見人憎

而家喺街見到狗即刻屌佢黑社會

之撞到幾隻行街狗

即刻大叫 香港警察 知法犯法

黑警真係罪案溫床 冇黑警就冇罪案 支持解散警隊 毅進仔轉投真黑社會懷抱

咁要投訴下 d 噪音 俾佢地活動下啦

平日有做？

做乜唔屌班狗唔做野呀

今晚經過大成街，都見到六、七個軍裝拎埋盾出嚟行，啲人係咁藐鳩佢地

冇警察之餘 意外都少咗啦

經過琴日之後，外國多咗好多人留意香港
我地要食住個勢，connect埋外國人！
就咁講5大訴求係唔夠，外國人好難用同理心去幫我地
所以我地要運用返佢地認同嘅價值觀同埋理念！

將'香港人'英文 'Hong Konger' 變成代表勇氣同埋自由嘅人
大家都可以係Hong Konger!

麻煩大家幫手宣傳
用facebook, ig, twitter, 去令到 #WeAreHongKonger變成trend
connect更多外國人去幫我地！！

可以嘅請同時share埋呢段文字：

Please forward:

Hong Kongers have demonstrated utmost perseverance and determination to bravely pursue freedom under authoritarianism.

"Hong Konger" is no longer defined by where one is located. "Hong Konger" represents people who value 'courage' and 'freedom'. We sincerely hope every one who upholds this exact same belief can show your support to all Hong Kongers by sharing the tag #WeAreHongKonger on social media.

From now on, people who love freedom and courage are all "Hong Konger", no matter who you are, where you are from.

#WeAreHongKonger

請轉發：
香港人已經展示出無比的堅毅和決心，在強權之下，仍勇敢地追求自由。

香港人不再是地域上的觀念，而是代表「勇氣」和「自由」，希望世界每一位堅持同一信念的人，用你任何的方法表達對香港人的支持，放上你的社交媒體，並 #WeAreHongKonger。

從今以後，再沒有人種界限，也沒有國界，只有熱愛自由和勇敢的Hong Konger。

#WeAreHongKonger

都唔會旨意港警維持治安保護市民㗎啦
有佢哋同無佢哋都係一樣
反而有佢哋嘅地方先會有混亂有罪惡

星期一至五休息，星期六日扮示威者

抄牌快相都唔覺有
因為變晒殘害人民機械人

因為呢個社會唔需要佢地

之前去長洲
見到有架迷你警車成日喺碼頭兜嚟兜去
係咪正常？唔使行咇嘅咩

佢哋做幾多你衰嘢佢哋唔知咩，當佢傻㗎

以香港法律嚟講都係嚴重嘅傷人罪

有 因為全部轉晒車巡 啲狗其好怕死同心虛 所以點解佢哋咁多gear

即係返公唔撚做野啦

算唔算變左公安化??

大陸公安又係從來唔會巡邏
明明條街有好多小偷 明目張膽搶野, 都唔見有公安去巡邏

但是, 一旦 有維權人士集會, 就即刻幾百個公安 出動去處理

黑警成日行咇個陣走去蛇王是常識吧

尋日觀塘巴士站見到五隻狗落狗車

見到都驚，砌你生豬肉，打到你骨折。

爆OT仲會出來行街咩

我住左係屋企附近二十年，只係見過一次有警察行咇
應該係走哂去偷懶

佢地就好 平日唔洗做
開工就有大量ot補水
得閒又可以罷下工
絕世旬工

佢地一出黎就製造白色恐怖架啦

早兩日喺黃大仙警署附近，見到起碼三隊人行緊，每隊起碼20個人

唔夠膽落車面對市民嘅鄙視

黑警唔係淨係識叫雞咩？

通常犯罪關錢銀野 呢兩個月都冇乜意慾使錢

個日係太古城商場見到5 6個一齊行

心虛 逃避現實

屌頭先地鐵站見到有狗 啤一啤都唔敢望人

職業司機表示條街都少人狗抄牌
只係間中見咖啡佬/交通部大馬做野

龜係警署r荔枝照出糧

佢話出黎會被人打

唔好用「罷工」 呢個詞語, 應該用「蛇王」

罷工 無錢收
蛇王 係收緊人工, 但唔做野